# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slideshow-sles\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-03 10:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-11 11:00+0000\n"
"Last-Translator: Raymond Wang <raymond.wang@lqs-lionbridge.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"slide-show/sle-12-sp2/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#: slideshow.xml:18(title)
msgid "Slide Show"
msgstr "幻灯片放映"

#: slideshow.xml:21(title)
msgid "SUSE Linux Enterprise 12"
msgstr "SUSE Linux Enterprise 12"

#. bnc#885972
#: slideshow.xml:24(para) slideshow.xml:53(title)
msgid "Towards Zero Downtime"
msgstr "走向业务持续运转"

#: slideshow.xml:29(para) slideshow.xml:76(title)
msgid "Best Managed Linux"
msgstr "最佳 Linux 系统管理"

#: slideshow.xml:34(para) slideshow.xml:112(title)
msgid "Made for Cloud"
msgstr "为云量身打造"

#: slideshow.xml:39(para) slideshow.xml:153(title)
msgid "Most Interoperable Operating System"
msgstr "互操作性最强的操作系统"

#: slideshow.xml:44(para) slideshow.xml:206(title)
msgid "Modular Design"
msgstr "模块化设计"

#: slideshow.xml:54(para)
msgid "Snapshot &amp; rollback for the full system"
msgstr "完整的系统快照和恢复"

#: slideshow.xml:57(para)
msgid "Have a well <emphasis>known state</emphasis> to which you can go back, to give you <emphasis>peace of mind</emphasis> for:"
msgstr ""
"使用系统快照后，您可以在以后恢复保存的<emphasis>已知状态</emphasis>，并可以<emphasis>放心</emphasis>执行下列操作"
"："

#: slideshow.xml:63(para)
msgid "Kernel upgrades"
msgstr "内核升级"

#: slideshow.xml:68(para)
msgid "Service pack installations"
msgstr "服务包安装"

#: slideshow.xml:79(para)
msgid "<emphasis>YaST:</emphasis> the only integrated single system management solution in the Linux world"
msgstr "<emphasis>YaST：</emphasis>Linux 环境中唯一集成的单一系统管理解决方案"

#: slideshow.xml:85(para)
msgid "Write your own extensions in Ruby now!"
msgstr "用 Ruby 编写，便于扩展！"

#: slideshow.xml:92(para)
msgid "Wicked: a new framework for simplifying the complexity of Linux network management"
msgstr "Wicked：一个用于简化 Linux 网络管理复杂性的新型框架"

#: slideshow.xml:98(para)
msgid "Network configuration as a service"
msgstr "网络配置即服务"

#: slideshow.xml:103(para)
msgid "Smooth adoption &amp; migration"
msgstr "平稳的接纳和迁移"

#: slideshow.xml:115(para)
msgid "Reliable Host"
msgstr "可靠的主机"

#: slideshow.xml:120(para)
msgid "KVM and Xen support included"
msgstr "包含 KVM 和 Xen 支持"

#: slideshow.xml:125(para)
msgid "Basis for SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack Cloud 的基础知识"

#: slideshow.xml:132(para)
msgid "Perfect Guest"
msgstr "完美的 Guest"

#: slideshow.xml:137(para)
msgid "Works well on mainstream hypervisors: Xen, KVM, VMware® vSphere, Microsoft® Hyper-V etc."
msgstr "与 Xen、KVM、VMware® vSphere、Microsoft® Hyper-V 等主流超级管理程序配合良好。"

#: slideshow.xml:143(para)
msgid "Available on Amazon® EC2, Microsoft® Azure, Google® Compute Engine, and other 50+ public clouds"
msgstr "可以在 Amazon® EC2、Microsoft® Azure、Google® Compute Engine 以及其他 50 多种公共云上使用"

#: slideshow.xml:157(para)
msgid "Networking – IPv6"
msgstr "联网 – IPv6"

#: slideshow.xml:162(para)
msgid "Scalable network infrastructures"
msgstr "可缩放的网络基础架构"

#: slideshow.xml:167(para)
msgid "Compliant to USGv6 standard"
msgstr "符合 USGv6 标准"

#: slideshow.xml:174(para)
msgid "Operating Systems"
msgstr "操作系统"

#: slideshow.xml:179(para)
msgid "Windows: Samba 4"
msgstr "Windows：Samba 4"

#: slideshow.xml:184(para)
msgid "Active Directory integration"
msgstr "Active Directory 集成"

#: slideshow.xml:189(para)
msgid "Out-of-the-box experience via YaST"
msgstr "通过 YaST 获得的即用型体验"

#: slideshow.xml:196(para)
msgid "UNIX &amp; Linux: NFSv4.1"
msgstr "UNIX 和 Linux：NFSv4.1"

#: slideshow.xml:208(para)
msgid "Five different modules give you balance between the latest technologies and enterprise-level stability:"
msgstr "五种不同的模块，可让您在最新技术和企业级稳定性之间取得平衡："

#: slideshow.xml:214(para)
msgid "Web and Scripting Module"
msgstr "Web and Scripting Module"

#: slideshow.xml:219(para)
msgid "Legacy Module"
msgstr "Legacy Module"

#: slideshow.xml:224(para)
msgid "Toolchain Module"
msgstr "Toolchain Module"

#: slideshow.xml:229(para)
msgid "Public Cloud Module"
msgstr "Public Cloud Module"

#. bnc#885971
#: slideshow.xml:235(para)
msgid "Advanced Systems Management"
msgstr "Advanced Systems Management"

#: slideshow.xml:243(title)
msgid "Lifecycle and LTSS"
msgstr "生命周期和 LTSS"

#: slideshow.xml:245(para)
msgid "SUSE® Linux Enterprise Server:"
msgstr "SUSE® Linux Enterprise Server："

#: slideshow.xml:250(para)
msgid "13-year lifecycle"
msgstr "13 年的生命周期"

#: slideshow.xml:255(para)
msgid "10 years of general support"
msgstr "10 年的标准支持期"

#: slideshow.xml:260(para) slideshow.xml:277(para)
msgid "Up to 3 years of extended support"
msgstr "最多 3 年的扩展支持期"

#: slideshow.xml:267(para)
msgid "5-year lifecycle per Service Pack"
msgstr "每个服务包拥有 5 年的生命周期"

#: slideshow.xml:272(para)
msgid "2 years of general support"
msgstr "2 年的标准支持期"

#: slideshow.xml:284(para)
msgid "Long Term Service Pack Support (LTSS) available for all releases"
msgstr "所有版本都拥有长期服务包支持 (LTSS)"

#: slideshow.xml:291(title)
msgid "Desktop Experience"
msgstr "桌面体验"

#: slideshow.xml:293(para)
msgid "GNOME 3 as the desktop environment for SUSE® Linux Enterprise 12 provides two desktop experiences for you to chose from:"
msgstr "GNOME 3 作为 SUSE® Linux Enterprise 12 的桌面环境，提供两种桌面体验供您选择："

#: slideshow.xml:299(para)
msgid "Using GNOME 3's GNOME Shell you can explore next-generation desktop features that can be used with a mouse and a touchscreen."
msgstr "使用 GNOME 3 的 GNOME Shell，您可以深入了解可与鼠标和触摸屏配合使用的下一代桌面功能。"

#: slideshow.xml:305(para)
msgid "SUSE's default GNOME 3 Classic Mode utilizes the same modern technology, while maintaining well known usage patterns."
msgstr "SUSE 的默认 GNOME 3 Classic 模式采用相同的现代技术，同时保留知名的使用模式。"

#: slideshow.xml:314(title)
msgid "SUSE Customer Center"
msgstr "SUSE Customer Center"

#: slideshow.xml:316(para)
msgid "Discover a new way of managing your SUSE account and subscriptions via one interface, anytime, anywhere!"
msgstr "了解通过统一界面随时随地管理您的 SUSE 帐户和订阅的新方法！"

#: slideshow.xml:322(para)
msgid "Centralize access to subscriptions and entitlements"
msgstr "集中访问订阅和权利"

#: slideshow.xml:327(para)
msgid "Quick access to support tools"
msgstr "快速访问支持工具"

#: slideshow.xml:332(para)
msgid "Easy way to provide feedback"
msgstr "提供反馈的简捷方式"

#: slideshow.xml:339(title)
msgid "More from SUSE ..."
msgstr "SUSE 的更多产品..."

#: slideshow.xml:343(para)
msgid "SUSE Linux Enterprise"
msgstr "SUSE Linux Enterprise"

#: slideshow.xml:348(para)
msgid "High Availability Extension"
msgstr "High Availability Extension"

#: slideshow.xml:353(para)
msgid "SUSE Manager"
msgstr "SUSE Manager"

#: slideshow.xml:358(para)
msgid "SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack Cloud"

#: slideshow.xml:363(para)
msgid "SUSE Storage"
msgstr "SUSE Storage"

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
#: slideshow.xml:0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"开源软件国际化之简体中文组 <http://i18n.linux.net.cn>\n"
"Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007, 2008\n"
"Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008\n"
"Marguerite Su <i@marguerite.su>, 2012-2016"
